\subsection{Модуль обнаружения ТС}

Методы решения задачи детектирования объектов на изображении можно разделить
на два класса:
\begin{enumerate}
  \item Классические --- эффективные с точки зрения затрат вычислительных
        ресурсов, но обладают плохой переносимостью, так как требуют
        подбора большого количества параметров.
  \item На основе нейронных сетей --- предъявляют повышенные системные
        требования, качество результата определяется обучающей выборкой.
\end{enumerate}

\input{sections/development/detector/motion}
\input{sections/development/detector/yolo}
